【轉發】全部冷氣軍師同我死入嚟睇

圍差館，你話危機；
去機場安全又舒服。
去囉。
好嘞，去到機場，
又話唔好去禁區，
又話唔好叫其他口號。
最緊要人多。得。照跟。
好嘞，真係人多喎，真係停飛喎！
丫屌你丫，又話咩影響到旅客乜乜柒柒。
屌你個閪，民意逆轉我聽過呀，
「遊客意逆轉」真係第一次聽。

屌你，用一句成語講咪「葉公好龍」囉。

屌你班on9真係以為入機場派 leaflet 俾遊客架喎。
on9仔，入機場係為左癱機場丫嘛，
你唔撚識玩你咪咁多聲氣啦。
返屋企飲奶啦。
乜撚野都唔好做，
咪無人唔開心囉。

陳到 Do Chan

無聊自推

無聊自推2

無聊自推3

岩

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

未係囉，全部人不如返屋企飲奶奶算啦

你睇下LIVE先啦
隻金毛鬼就黎打死個公安啦

機管局AA 取消哂啲機你都死啦

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

公安還公安，呢到重點講「遊客意逆轉」

無聊自推4

無聊自推5

其實都唔係好明文宣比遊客可以有作用……
人哋講support you or fuck you 都好
外國遊客好多時返到去就wfc
我覺得上到國際新聞已經好足夠
唔知……好亂

其實咁搞係畀我地自high渣嗎，明明貨運都有人出post講係重點但都無人理。

宜家真係癱咗喇，又話失遊客意。

老實我個人嚟講係唔建議大搞機場嘅
人地遊客想走你又搞唔畀走，真係同我地困獸鬥咩
細搞未好囉

起底
馬國明放假一天係熱狗分化撚
請block+上一頁

推